有冇巴打人愈大愈失敗，自卑，入黎呻吓

琴晚發咗一場夢，我先留意到而家既自己
場夢係咁，我係書局行行吓見返一個4年冇見既女仔fd
佢係我中學同學，我唔知我地算唔算fd，我毒拎唔多女仔fd
同佢幾啱傾，會同佢講心事
有時咁岩一齊行返學放學
同佢講關於我女神既事（我女神係佢個fd）
係課室我地好少聊對方傾計，好似扮唔識咁
不過得返我地2個，又好舒服咁相處
Btw題外話，當年有d介意佢冇俾聖誕卡我
半班男仔都有，我冇

以上係交代返個女仔既背景
中學grad之後都冇見過了，可能我只係其中一個hi bye fd吧
不過真係幾開心識到佢
相處得好舒服，輕輕鬆鬆
係大學期間識過咁多個女仔
認真一諗，暫時佢係最好既一個，哈哈

Off topuc咗
個夢入面，我一見到佢，下意識即刻避開佢
到我醒果一刻，我意識到。。。我係幾咁不濟
我好驚見到佢，俾佢見到而家既我
我好失敗，好冇用
打到而到眼濕濕
我廿幾歲人，回望依幾年
幾乎係空白咁過，同年既佢地個個成長晒
而我就一直停留腳步，係到頹，渾渾噩噩
而家既我，有點迷茫

有冇detail你既失敗係點失敗法先
個個私樓你住居樓 都唔叫失敗架

發夢都咁認真 你女人黎架

唔係呀，係知道咗自己潛意識都幾咁唔中意而家既自己
先覺得sad，想改進又覺得無助

如果佢係好女仔
之前對你唔錯
區區一張聖誕卡又何足掛齒？
如果care佢個陣就問清楚佢點解唔俾你啦
搞到依加心有條刺

依段講吓啫
主要係覺得自己而家好唔知點咁

比你失敗既 大有人在
我就係其中一個

你點樣 生活點

一事無成 公屋仔 讀書唔成 唔知自己想點

我覺得最後果樣最重要
冇目標冇動力係最令人迷茫

無諗住買樓 所以買車同女朋友周圍玩咁就一世

巴打我好明白你感受 連玩都唔夠人勁果下
你會覺得自己真正嘅廢
有時身邊嘅人講緊嘅話題自己一句都聽唔明
好似被人隔離咁，你會覺得自己完全係個失敗者

我讀中學果陣冇乜真心朋友，所以中學畢業之後開始追求真係交心嘅朋友；上到大專成績差無興趣無技能又冇錢學野；出來做野開始摸索自己嘅興趣；同事靠經驗靠技能開始搵錢嘅時候，自己先開始摸索點入手；大半世人都係做乜都係半桶水

不過其實我已經有頭家有自己屋企
相比同事我的確係廢，但同朋友比較我又唔係真係咁衰，所以千其唔好同人比較
問自己對自己有咩好做過，你回頭諗返自己係咪錯過左好多野，好多機會都把握唔到
從呢方面諗返自己有咩短缺而去彌補自己
唔好因為自己嘅優勝去睇低人，亦唔需要同身邊勁人比較而去建立一道高牆，唔係唔會進步到

最後想同你講嘅野係，千其唔好頹
唔認錯、頹會累你一世，心態影響一切